港人揮手區：係黑衣男射爆黑衣女隻眼球

屌你老母
你班人仲有冇良知
Btw黑警死全家

推

咪撚理班弱智，做返好自己文宣

ON9, 粒彈卡係眼罩, 有晒新聞, 咁都有得作

係 可以先cap 低圖 將來再清算

唔洗理佢 屌老母 我地邊有布袋彈?佢地個腦本身裝屎

佢地係真唔知定扮撚晒野 原來黑衣人有彈頭射

唔洗理

由佢地圍爐啦

完

on9 醫護會知是如何受傷的

遲吓再一齊萬人report依啲垃圾page

屌你老母 仲要屈人收錢 好撚嬲
呢班人咩構造

港人？中国香港呀屌你老母

駛撚理呢班弱智

作為一個人都唔會講到呢啲說話...

子彈定鋼珠？港豬

全都係5毛黎 同愛港力 幫港出聲 青關會等等一撚樣

有個袋

全班垃圾

布袋彈

痴L線，信嘅真係弱智